d妹妹唔撚坐關愛座想點

呀屌那星都幫你地劃埋位
仲去同一般人搶普通位
宜家個關愛座就空左
一般人又唔敢坐

妹妹定妹下妹下？